地產佬有咩共同特徵？

除左鍾意打交

假撈

荷里活商場西裝

老西

揸住個拉鍊file

個樣好不務正業

呀sir買樓買樓

個所謂專業考試

中五學歷就考得

考完就變專業人士

Gel all back 油頭

搞地產搵食

唔係似綠卡咁 識呼吸都考到咩